<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>
<question>Круг круглый? </question>
<answer is_true=”is_true” >Да</answer>
<answer>Нет</answer>

